Zadanie 12*:
    Stwórz program, w programie stwórz klasę Circle, Square i Rectangle (lub skopiuj/użyj klas z zadania 7).
    Stwórz maina, a w nim obsługę komend:
        - oblicz [pole/obwód] [kwadrat/koło/prostokat] X Y

    gdzie:
        pole/obwód to opcja. Możemy wpisać jedno z dwóch.
        kwadrat/koło/prostokat to opcja. Możemy wpisać jedno z trzech.
        X oraz Y to długości boków/promienia. W przypadku koła podajemy tylko X jako długość promienia,
        w przypadku prostokątu podajemy X oraz Y, a w przypadku kwadratu również podajemy X.